這是我臨別前最後一份善良

我明白人總會犯錯
每個人都值得被原諒，值得擁有機會
我亦都好明白想被原諒，但得唔到原諒個種難受
今次你背叛咗我
我唔想失去呢份友情，你都道咗歉，所以今次我都主動作出咗讓步
不過今次係最後一次了
我已經盡咗全力維護呢段關係，至少我無悔

有一就有二

有二就有三

有三就有四

有四就有五

有五就有六

有七就有八

有八就有九

有九就有十

有十就有十一

有十一就有十二